各位打工仔請堅決拒絕無償OT

大家覺得去餐廳單叫碟飯，間野係咪老馮要送杯凍檸茶?
去揼骨一粒鐘係咪老馮送多3個字俾你?
好明顯以上既期望係戇鳩，但係香港總有好多老細唔知點解合約出糧買起你朝9晚6呢段時間幫佢做野
但係佢就係期望你送多個鐘OT俾佢，其實大家一買一賣架咋，你俾錢買我啲時間咁解
老細都算，起碼你送OT鐘俾佢，佢真係有著數有得益
更戇鳩果班就係大家都係打份工既，純粹佢係你上司，又期望你同佢OT，呢啲簡直係弱智
所以各位打工仔，唔好再無償OT喇
除非你自己真心鍾意返工，呢類人我真係恭喜你搵到自己鍾意既職業，又或者另一類既可能要去睇睇精神科，返工返到癡撚埋線呃左自己

成班文職廢柴唔敢反抗

三行無錢彩你都有咪

味

問hr合約時間/星期六日寫視乎工作需要係屈機定無用?

每日都準時收工

Ot 有錢我都唔ot, 因為好攰

放工 不了

依家其實好少無償ot, 不過有錢有得補假我都唔想ot
一日九個鐘已經好累😔

當我成條team既同事都日日ot 2粒鍾，因為佢地好鍾意份工

但我就好唔鍾意，所以我日日準時走
老細俾眼色我睇
But I don’t fucking care!
我只係11k文員，仲好唔鍾意份工

有ot都唔做啦傻的嗎

11k真係咪撚ot啦好心
哩啲工一街都係，冇需要

然後經理問我做咩咁急住走
佢話我對公司無歸屬感
屌

onlun9 haha

打算裸辭做廢青

11k工一街都係。冇錢再搵啦

月薪冇2萬都唔洗指意我會同你班戇鳩老世ot

人工越高歸屬感越多

唔會ot，打份工唔係賣命，重點係唔值得。

一日翻八 九個鐘 仲要再o多六七個鐘個啲
真正做壞規矩

計時薪的工作又ot嗎？

成間公司ot o到無香港人肯留係度做
得返班東南亞人同佢賣命
唔係fg都唔忍佢 係好在可以玩電話
一過office hours唯有打多陣機走 腦醬咁鐘意人坐係度

GOOD LA 可以玩電話好難得

我個間都係，第一日返工已經要ot
之後晚晚o到7-9點係等閒事
原本有得補水，之後要大粒野批先有得claim
已經quit撚咗

有......但可能計20分鐘後起標 / 返到夜晚2000先開始有補鐘,否則無償,即係一係你就比佢抽水20分鐘,一係坐到好夜